印度佬咁都忍得 屎都食得啦

上校比人殺埋都唔還拖

渣架

辣殺

唔好叫咖喱國喇, 叫食屎國算啦.

早晨樓主on9仔
起底
負評
上一頁

收皮啦，死傻鳩

橙
摺被軍掉石仔都打死三件
印度佬是咪紙做

加速主義幫佢地打下氣ok？

兩邊加埋27億人，有排死

死一半嘅話啲乜全球暖化，空氣污染問題即刻解決

屎味咖喱，咖喱味屎

印度咁都唔還拖

恆河水都飲得，屎都食得啦。

2邊都肺炎緊, 一開打大規模中招, 分分鐘自己團滅